風花雪月dlc 買唔買好？

啱啱玩冇耐 d人好似話dlc 條女好正？

係, 把聲勁溫柔

邊條女，
唔係講班長呀嘛

好正喎

diu

王女都已經好正啦

把聲係幾溫柔

重可以同男主角pair ending 正

Hapi
好得意

認真我覺得灰狼條線冇本篇3條好玩
多限制少自由，似舊火紋

鐘意玩先好買，利申買左

哩隻驚好咪好好玩？
見switch store排好頭
Switch長期冇用

啱呀
啱啱玩的話唔急買DLC

我反而鍾意佢似舊火紋 係嫌短咗啲
不過DLC淨係當買超難都值 條主線即刻好玩好多

maddening好似係免費dlc?

記錯 自膠
我未出就買咗pass

睇下你鍾唔鍾意玩戰棋類 鍾意嘅就好好玩
不過今集唔玩最難嘅話隻驚似校園戀愛育成多啲

買
但係武僧呢個職業已經抵課

細時玩過啲線上遊戲幾鍾意

打爆左dlc

唔易玩尾二個關

仔

最勁係天馬法師
武僧反而普通啦

係我唔記得左黑天馬
d黑法師個個可以一擊脫離
但武僧升爆有拳+20回
咁都普通